如果係你 你會點選擇？

我係一個好鍾意打波鍾意運動嘅人。雖然有參加比賽，假假地都叫打過甲組，不過都打唔出啲咩成績，對我黎講贏到冠軍係一個bonus,因為我明白有時付出同收穫係唔成正比，咁當然我都會出盡全力去比賽。

不過最近一啲傷患問題開始有啲困擾，令我開始係到擔心會唔會因為傷患而打唔到波，唔只係普通拉親咬柴果啲，而係膝頭、腰，膊頭啲骨開始有啲小問題。呢啲問題開始令我卻步應唔應該再繼續操落去，定係打下快樂波就算。但係我又唔甘心，我先得21歲唔想咁快退落黎，唔想坐係後備坐成場先得兩三分鐘上場時間。而且我更加唔想變到人生淨係得番工放工。

你可以話我傻，話係香港打波就算點勁都冇得同外國比。但係我都唔想放棄，因為我想生活有啲刺激，到老左都可以有啲野記念下。所以後生真係有啲咩想做就去做，如果唔係到老左後悔已經太遲。

如果有錢我都好似lbj咁用150萬保養身體

利申：預左比人屌

會唔會太極端

追夢係無錯 但係睇野睇長遠啲
我因為一次做野整親膝頭 半月板 刅帶
同埋你唔知傷患幾時會好 可能幾日可能幾年
我細你一年 我啱啱考到紀律部隊（非犬）
我隻腳都未十足好番 都驚到時操班再傷得勁啲
所以我覺得睇埋傷患對以後ge影響 再諗博唔博得過

我都希望可以快啲好 不過成日都忍唔到手

咁無得好講啦 你咪去盡囉

不過黎緊會抖番個令月先

有人介紹我食一隻補充物 我一開始都唔多信當買個機會 點知試完好似真係有啲效